英國留學生可以點

有冇人同我一樣今年考a level但唔知究竟要唔要返去好
好多同班同學都話唔返 唔想耽誤學業又話我地學校好安全 （因為我地學校好偏遠）
但其他班嘅都好多返曬去
但宜家機票一票難求
戴口罩又俾啲冇腦鬼佬歧視 但保住自己命仔更加重要
有冇人同我一樣都煩惱緊
就黎痴線啦屌

你老實講你係咪英國藍絲

咪你呢d人批走曬d手足囉
全香港得返你一個係黃了

[url]屌 你男朋友開架？[/url]

做咩姐你